高等法院裁定警察以防疫規例打壓集會自由屬違法

不過係英國

我屌

common law 萬歲

以為係香港

仆街

五毛點覆好

大狀黨:我睇唔到

香港隻低端鄭狗會積極配合「偽」政權党軍重罰的，首次就判你幾個月

一秒都無諗過會係香港

屌樓豬

無可能，香港既司法獨立、法庭公正莊嚴全部係假象，事實係一班小丑法官做馬騮戲，無事無幹、無關痛癢既話仲會法庭仲會扮下野，一到影響到政權時，法庭一定係向政權靠攏

正常呀
其實應該講明遊行集會
如果有適當距離一定可以豁免
今次引用防疫拉人已經好危險

入嚟之前都知唔係香港

吳驚去左救亡未

剪頭髮 呢堆就放比你

扮有司法公正

但懲教署 決定男女一齊剪

香港所謂法治

香港法治